JQuery Plugin used to overlay a quiz question on top of a YouTube video.

Sample Usage:

var videoId = 'someYouTubeVideoID';
<<<<<<< HEAD
$('#videoContainer').videoQuiz({
	'videoId': videoId,
	
	result: {
		time: 80,
		oncomplete: function() {
			alert(this.questionsAnsweredCorrectly + "/" + this.questionsAnswered + ": " + Math.round(this.questionsAnsweredCorrectly * 100 / this.questionsAnswered) + "%.");
		}
	},
	questions: [
		{
			start: 5,
			stop: 15,
			text: "Quiz 1:<BR> The Demo",
			left: 45,
			top: 200
		}, {
			start: 16,
			stop: 26,
			text: "Don't rewind or fast forward.<BR> (Haven't implemented that yet.)",
			left: 250,
			top: 200
		},	{
			start: 32,
			stop: 40,	
			column: 300,	
			answers: [{
				text: "42",
				response: {
					text: "Ha ha, no.",
					background: "#FCC"
				},
				correct: true,
			},
			{
				text: "2",
				correct: true,
				response: {
					text: "Right!",
					background: "#CFC"
				},
				
			},
			{
				text: "11",
				response: {
					text: "We speak decimal here, kid!",
					background: "#FCC"
				},
			}]
		},	{
			start: 49,
			stop: 57,	
			column: 300,	
			answers: [{
				text: "42",
				response: {
					text: "Wrong! That's not even grammatically valid!",
					background: "#FCC"
				},
				correct: true,
			},
			{
				text: "It's prime!",
				response: {
					text: "Wrong! It's got an easy factor: 3.",
					background: "#FCC"
				},
				
			},
			{
				text: "It's a cube!",
				correct: true,
				response: {
					text: "Yup! 3 x 3 x 3!",
					background: "#CFC"
				},
			}]
		},	{
			start: 71,
			stop: 76,	
			answers: [{
				text: "42",
				correct: true,
				left: 20, top: 200,
				response: {
					text: "You big geek!",
					background: "#CCF"
				},
			},
			{
				text: "Quizzes!",
				correct: true,
				left: 160, top: 200,
				response: {
					text: "Neeerrrrd!",
					background: "#CCF"
				},
				
			},
			{
				text: "Something to do with sandals?",
				correct: true,
				left: 300, top: 200,
				response: {
					text: "Let me guess: you watch a lot of bad movies.",
					background: "#CCF"
				},
			}]
		}
	]
});
=======

$('#videoContainer').videoQuiz({
    'videoId': videoId,
    questions: [{
        text: "Does this work?",
        answers: [{
            left: 30,
            top: 30
        },
        {
            left: 140,
            top: 150
        }]
    }]
});

>>>>>>> 6359b9765eb4e4959e36d2fda4b7db19109b3e78
